Naše školní budova. Vstavám v 7:40 hodín, protože mám rad dolho spát. Potom myjí se, oblekám se a snidám. Jdou do školi v svoje kamaradom. Ve škole studuju češtinu, anglický jazyk a matematiku. Ve škole mám dvě přistavky a obed. Jdou na obed v v jedelnu v 13:40. Tam jím polevku, kur̂eĉí maso a brambory. V 14:15 mám ješte češky. V 15:45 jdou domu.
